例如，有一些惡毒的東西讓人想起了她那刻薄的幽默。瓊·迪迪翁（Joan Didion）的《讓我告訴你我的意思》（Let Me告訴你我的意思）展示了一位作家走在時代的前面|查爾斯·阿羅史密斯| 2021年2月9日|華盛頓郵報|
重溫關於公平原則的歷史爭論可以幫助我們思考這些邪惡的問題。公平原則不會解決我們的問題，但它可以引發必要的辯論。|維克多·皮卡德| 2021年2月4日|華盛頓郵報
然後，玩家穿過一個渲染得華麗的場景，在一個令人心痛的統一任務中解決了一系列邪惡的小難題。2020年十大最佳視頻遊戲|亞歷克斯·菲茨帕特里克| 2020年11月20日|時間
事實上，如果你再往回看，一位名叫Elmo Roper的民調專家發現，47%的美國人認為1939年年輕人婚前的性關係是“邪惡的”。四分之一的美國人仍然反對婚前性行為|肖恩·布拉斯韋爾| 2020年10月24日|奧茲
這兩個故事都講述了命中註定的罪犯試圖在一個邪惡的世界中生存的故事。現在最適合玩的單人電子遊戲| Matthew Gault | 2020年3月9日|時間
他曾經嘗試著扮成“邪惡女巫希爾達”，以此將自己的生意擴展到萬聖節。克里·本蒂沃利奧：相信聖誕老人的國會議員|本·雅各布斯| 2014年12月24日|每日野獸
眾所周知，“邪惡的威廉”利用了她的財產。英國最狂野貴族的祕密|湯姆·賽克斯| 2014年10月20日|每日野獸
麥克唐納那天看到了很多東西，包括金燭臺、天國，還有很多對惡人的暴力審判。《狂喜：啟發“剩飯剩飯”的神學思想》|馬修·保羅·特納| 2014年7月6日|每日野獸報
這部電影讓她未受傷害的美麗說出了所謂的“邪惡”真相：對艾倫來說，墮胎是最好的選擇。為什麼要否認顯而易見的事實：好萊塢在墮胎問題上的落後立場| Teo Bugbee | 2014年6月10日| DAILY BEAST
最初的預告片甚至以她對墮胎的懺悔和辯護開場：“有時真相是邪惡的。”為什麼要否認顯而易見的：好萊塢在墮胎問題上的落後立場| Teo Bugbee | 2014年6月10日| DAILY BEAST
只有這樣，我們才能與他成為朋友，使我們超越惡人的嫉妒和蔑視。《魯濱遜漂流記》的生活和最令人驚訝的冒險故事，紐約，水手（1801）|丹尼爾·笛福
熊用它邪惡的小眼睛仔細地看著他，雖然它覺得不應該停止舔爪子。北方巨人| R.M.巴蘭坦
哦，邪惡的妄想，你從何而來，用你的惡意和欺騙來遮蓋大地？《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
儀式剛結束，邪惡的伯爵就命令她到城堡裡去。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
我把你領進了這個邪惡的世界，年輕人，你似乎很好地利用了你的時間。吉卜林的故事和詩每個孩子都應該知道，第二冊|魯迪亞德·吉卜林